除了肺部 腎臟也是支那武漢肺炎病毒攻擊目標

大陸多家醫院機構共同研究發現，新型冠狀病毒（武漢肺炎）感染患者除了肺部受攻擊外，可能存在廣泛的腎臟損害，並強烈建議在感染確診患者入院第一天起，應盡早採用腎臟功能保護措施。

第一財經報導，一份名為「Caution on Kidney Dysfunctions of 2019-nCoV Patients」的論文已提交醫學預印本網站Medrxiv公開並等待平台審核通過。該論文研究來源於武漢、黃石和重慶的59例新型冠狀病毒（2019-nCoV）感染患者病例。

論文結論稱，新型冠狀病毒感染患者可能存在廣泛的腎臟損害，並強烈建議在感染確診患者入院第一天起，應盡早採用腎臟功能保護措施，尤其是連續性腎臟替代治療(CRRT)，有望為降低危重病人死亡率提供有效措施。

最新研究結果顯示，新冠病毒(2019-cNoV)的關鍵受體ACE2在人體腎臟中存在高水平表達，比肺部高近100倍，提示腎臟可能是2019-cNoV的主要攻擊靶點之一。

該論文報告，正進行有關2019-nCoV感染的59例患者腎功能的病例研究，其中63%（32/51）的患者表現出蛋白尿，提示腎功能不全。分別有19%（11/59）和27%（16/59）的患者血漿肌酐和尿素氮水平升高。電腦斷層掃描（CT）掃描顯示100%（27/27）的患者腎臟影像學異常。

該研究由抗擊新冠病毒自願者聯合多家單位協作完成，包括來自華中科技大學同濟醫院、中部戰區總醫院、武漢市肺科醫院、黃石市中心醫院、陸軍軍醫大學西南醫院、新加坡國立大學醫學院等單位研究。

Total organ failure

支那研究埋D唔死都殘既病毒出黎，仲要搵自己人民做實驗體

人工病毒係咁....全方位攻擊身體....

唔明，點解尿會有？尿唔係血液廢物？即係病菌入左血再去腎變尿一部分？

Source:

隻病毒打機咁慢慢變種

呢隻病毒如果係大自然整出黎，成個世界好快唔見一種物種

咁撚癲,係咪升左致命?

total organ failure

仲有咩野係呢隻病毒做唔到

有無機會污染到食水呢

佢話出現蛋白尿姐
應該姐係個腎被攻擊到fubction唔到 隔唔走protein了
但冇話排出的尿有病毒

利申bio F

咁其實叫肺炎都表達唔到呢隻病毒有幾毒

其實腎會有事都幾大獲 用藥要好小心 唔係會增加到腎嘅負擔

萬里長城滿虧佬

上埋腦仲好

btw, 好似到呢一刻都未搵到中間宿主?
隻毒只傳人唔傳動物, 有無咁勁

仆街依排D尿好多泡

只殺支那種先好野

宜家儲緊技能點

ACE2 has direct effects on cardiac function,a and is expressed predominantly in vascular endothelial cells of the heart and the kidneys.

AC2 受體同corona virus結合，沿血管流通，會停留係血管內壁既表皮細胞到，所以會直接攻擊air sac而唔係由呼吸道開始感染。

講起.....好多人離奇暈低，常理諗最大機會係心臟有事，而ACE2 正正會留係心臟既血官內壁居多

如果佢地再搵多d案例，心肌炎都應該有份

屌

武漢腎炎

真係瘟疫公司

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

唔緊要啦
反正d強国人個個都割曬個腎去買挨瘋
都冇咩邊幾個有腎係身

應該係上帝玩緊

冇氣屌閪都可以俾女騎下
腎都虧埋真係唔使玩

全面器官衰竭

你指人類？

叫武漢病毒

本身係RNA
基因就易變異
仲要支那咁多人俾佢種菌養菌

隻病毒變異得好快
過耐啲應該可以經水傳播
恐怖過生化危機

gg要成碌切保命

中左咁就一世
成個肺廢左一半

呢個病唔通唔係肺炎，肺炎只係其中之一表徵

咁就要切柒煲湯 煲湯 煲撚完餵狗

diu

醫返都晒藥費

隻病毒真係生化武器嚟
搞曬肺心腎

本身個肺收皮都真係屌女都冇力
冇埋個腎真係rip

so far係咪冇動物受感染

生化野點會有
本身都係研究黎殺人

仲話唔係人工
真係搵鬼信

Paranoid
患者會拒絕治療並且會攻擊醫護

樋屋奇應丸

lm

係
所以如果你尿道發炎，驗尿種菌係種到的

武腎 武肺 武心 武用

病毒識進化 尢其係合成

比藥又死
唔比都死

武撚用

話明有限度人傳人（唔包括其他物種）

武漢冚家剷

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

就尼接習大大都要親身試下

快搶！

仲要用中藥，死多兩錢重

趁仲值錢賣一粒黎買口罩

up

煉蠱

器官買賣市場深受打擊

支那打算煉成 腎者之石
国土煉成陣

以後唔只頂人個肺仲可以頂人個腎

咁咪要打少啲飛機

應該係支那人玩上癮照住佢嚟整

千里黃河病滿路

擺明為左比醫院拎腎去賣先出呢啲新聞

咪撚留埋啲垃圾上認真post啦

回血劍

又夠點升突變

中醫：腎虛百病叢生

遲下攻擊個腦會唔會周圍咬人？！

中咗冇得活摘器官

慘喇又要搶水喇

禾地都4支那種

咁會唔會尿液傳播？
男人屙尿實濺起啲

我唔撚係不要代表我

有嘅：

Ebola + SARS + MERS + HIV/AIDS + Flu

以上嘅藥都話有效

千里黃河bang moon load

Chi拿線生化武器滅球